師奶冇著底褲應門，對方竟忍唔住伸手指插！

《聯合報》報導，台中市王男見師奶風韻猶存，去年1月間，知道師奶的兒子白天都外出工作，住處只有師奶一個人在家，因此以寄放公司雜物為藉口找師奶，王發現她僅穿著睡衣應門，揚言「我要跟妳做愛」，隨後霸王硬上弓，試圖指插但未遂。

一、二審法院審理時，王男辯稱，因為該女子僅穿睡衣「坐著睡、腿交叉、沒穿內褲、一時性衝動」，只有過去摟抱她，但沒有涉嫌性侵，不過一、二審合議庭最終仍然認為王涉強制性侵未遂罪嫌，判1年10月徒刑，全案上訴最高法院。

至於民事，受害人提出求償100萬，法官認為，雖然請求理由充份，但雙方已達成和解，且王已支付和解金，她自己也簽下拋棄損害賠償的和解書，因此駁回受害人訴請，判王免賠。（即時新聞中心／綜合報導）

要，但考意到深圳個因素，最好要問下專業人士意見。3串7咁先有價值。搵呀俊搞搞佢

嘩原來時事台搞成咁係因為我唔係班五毛
咁就推落我到喇屌你老母power off

你話你個google doc有用咁班五毛消失左未呀屌你老母

班五毛好識得懶中立架
同埋開十個post先有一個撐中
咁係咪要提醒下人呀屌你老母power off

食住花生

cc台大佬

你咁講法你依家做緊嘅嘢都冇用啦...

班五毛不突只未敗走，仲變本加厲當你狗咁撚，衰過我當時。

提完人又點，成效大家都見到係幾咁細，仲要有極大反效果，你仲好意思突個頭出嚟教訓我

你碌金剛棒都唔見得消滅哂所有五毛

消滅唔到仲搞到cc台亂七八糟

btw 叫你用google docs 主要目的唔係純粹話要提高成效，而係盡量避免影響到其他巴打討論同睇post。

用google doc, excel 執list，一條link就搞掂

如果一早學吓我，根本唔會搞到今時今日咁。

而且你碌金剛棒唔單止消滅唔到五毛，仲令到非五毛一齊屌你
不如你都係收手啦

佢依家好似收斂咗，但係仲有個濕唔知乜嘢仲用緊細字版金剛棒

因為你個google doc冇影響力冇人理囉柒頭power off

因為我篤中左佢地要害咪咁撚大反應囉
好似你個list冇人理咁縮返入你老母個閪入面就當打擊左咩
而家啲五毛咁大反應咪多左人realize到囉
咁辛苦整個list畀你自己打飛機呀？

成班人屌金鋼棒=好大影響力 咁唔計正負面嘅話你又無錯嘅

我想問下 啲回覆係咪link錯左第二個post

無架啦 cc台不再

你地條list咁撚長又有幾多人真係逐個逐個睇
link同金剛棒成效差唔多，不過金剛棒影響會員
你見到有五毛既時候單獨po佢一個係五毛既證據咪算

多左好多人留意我個list同埋屌柒啲五毛囉
你就不拎個list自己打飛機算啦
而家五毛同假膠整金剛捧你賴落我道?
你都on99

我而家咪係咁做囉

on9早幾日又唔出黎對質
而家又龜縮屌人
廢到

收皮啦一人開一個post我要逐個post入去entertain你地呀on9五毛D wade

一時之間唔識點應佢

都係嗰句。唔通你地一人開一個post我要逐個入黎應, 我好得閒呀？

你用金鋼棒去打五毛就大義,其他人用金鋼棒幫你廣傳就佢地錯,咁你玩曬啦

叫埋你d fd咁做就好

插個西唔成功 100萬? 快 D 黎我比屎眼你用手指插成功一下半價

睇新聞post就討論下個新聞喇
認名嘈都唔知為乜
就算想杜絕啲五毛都唔好咁煩膠喇
比個位人睇下新聞喇

公海出個post叫人唔好再用金剛棒lo

收爹啦屌你老母，係咪以為自己乜柒天選之人好撚有使命啊？你老母開一次5毛list有人讚即刻以為自己上到位，搞埋啲乜乜柒柒個人簽名，宜家開始俾人屌就發㦨渣，明既唯一一個受到人注意既機會都冇埋你一定好傷心 係咪即刻覺得自己冇曬存在感？

不如死撚左佢😂

見人少咗即刻伸個龜頭出嚟

咪係，好哋哋一個新聞post，呀關囝就為咗一己私怨而走入嚟宣洩，真係極唔理性。

你咁hurt人

王男會唔會廢咗少少
指插都唔得
唔夠c9大力？

條毒撚好似俾人搶玩具咁宜家個個po 留埋啲垃圾cm 引人注意，痴閪線

究竟係王男廢定c9勁？

收皮啦支付寶打手五毛
個個支付寶post俾人屌到柒哂
而家就喺道拎尾彩

屌你老母你個方法work既你唔撚使放棄啦屌你個power off

屌你老味你唔撚提我都唔撚記得你都仲未答我點樣可以用支持qr=5毛做理據,引證佢係5毛,再引證5毛先支持qr

Agree

Yup

佢既價值喺ig畀錢
唔係士多的士

淨係識等人少少入黎攞彩,條友正一辣殺

你個方法都唔見得有幾work

Cc台內亂 益曬班5毛啦

一定要有簽名先狙擊到你隻支付寶打手五毛D wade咩？

起碼多左人留意啲五毛
五毛搞事你就淨係食花生

你咪一樣 都唔知你屌牙off做咩
出公海開個post叫人收起枝金剛棒
邊個唔收咪係鬼

有價值visa一早用qr code啦屌你老母
咁點解發明左咁多年香港都唔用呀？咪就係安全問題囉五毛D wade

成個post都有台中+1
CC台rip

捉毛撚私怨

人地當係大義架

係好既一早用左啦柒頭五毛D wade

今次唔係新北市+1分
其他地區力追

跟住馬照跑、舞照跳，然後遲早有日你會同蔣囝一樣被人唾棄

admin入黎望一望
你個嘢short咗呀

This is cc台

柒關傻撚左

咁係你一個放棄左自己啫柒頭

係真係唔適用
有更好代替科技點解重要用qr code
因為安全問題
on9五毛

諗住down左套指插淫師奶AV
play黎睇竟然系時政talk show

意見不合走入人哋post搞事，仲要人身攻擊，你睇自己幾咁醜陋。

記得你係殘體撚

插一隻手指判一年

你當呢道中國呀
邊撚道個個都用qr code畀錢呀柒頭
你老母做雞使唔使帶頭紋個qr code喺個閪道俾人scan呀？

冇旨意過你條柒頭打擊五毛
但你喺道9up就應該屌

台灣特別多呢d痴線新聞 都係中國好得多

金剛棒洗板影響

正面影響：
1. 多咗平時少上cc台嘅巴打知道邊個係五毛
2. 多咗人一齊屌五毛

負面影響：
1. 激起大量罵戰，攻陷cc台
2. 條list水蛇春咁長碌post碌死人
3. 影響討論意慾
4. 有人有樣學樣一齊洗板
5. 個人簽名字眼極度5p，惹人反感

意見建議：
考慮同我合作一齊出list
你俾data我
我負責整理
日後只貼link就可以大大減低其負面影響

咁而家推出左市面未呀？
就算係都等8仔visa搞好安全問題先
重有速度問題
而唔係而家喺道吹捧囉五毛D wade

我認為直接post cap圖重好

標準反5毛搞彎晒cc台既例子
完全無人討論段新聞

link入面有埋圖做證據

推撚出哂代表個技術冇問題

又話未推出就證明技術有問題
依家同你講推出咗又話唔代表個技術冇問題
好難follow你喎ching

btw
台中+1

tng同applepay我一定揀apple pay
安全又快

簡簡單單一個 風化加甜POST 都可以講到天跌落黎咁大件事
CC台噴精真係憂國憂民

我之前咪係咁做

至於點解我當時影響力（不論正負面）都冇關囝咁大，皆因我行事低調，亦無佢咁積極狙擊，而唔係份list淨貼link無人理點點點，用google excel出list係有可取之處，而關囝佢本身亦有可取之處，只係做法上可以做得更好咁解，所以我覺得關囝你真係可以考慮吓我嘅意見建議，而唔好再沉淪喺罵戰之中。

我都唔明牙關屌你做乜 大家坐埋同一條船

閂機巴打有 list 未？
本來諗過整個 chrome extension
但記起自己極少用 web 版
呢個無能為力
除非好似連巴當初咁 reverse engine chur 人個網做 caching

又開波啦
食花生算

因為off囝另一個post屌佢

揚言「我要跟妳做愛」

睇返呢個Post:

Poweroff屌關生在先。

Anyway，我覺得除左2之外，嗰啲缺點唔應該入班人數。
波台狗出黎搞事都要入反五毛班人數既話，我真係無乜野好講

主要都係講緊佢用金剛棒list洗板造成嘅影響，我亦分享咗自己當時做法，最後亦有提出互相合作出list嘅可行性。

我屌佢唔係為屌而屌，係希望大家可以做得更好，我已經分享咗自己做法亦有提出合作。

關仔

今次真係支持關愛座巴打
佢反5毛真係有成效

係 見到週圍都有人自發貼list反五毛
關愛巴應記一功

你慳啲好冇

各有各做
我對power off方法冇意見

to be fair隔離post係關生先捉五毛，然後off囝評論佢嘅捉毛手法，都算係in （關生嘅）topic
呢個post就真係關生無啦啦九唔搭八走入嚟屌off囝

動漫台體育台d潛伏五毛都忍唔住出晒黎, 關巴一野就起晒成個五毛集團

支持你

關囝你咁屌波台友，
人哋仲咁撐你，
算唔話得啦。

雖然各有各做但關巴你比人屌到成隻狗咁
但我都會支持你

無意見咁上面個啲咩料？

姐係你仲要po金剛棒？

我欣賞佢堅持自己既理念
終有一日會成功ga

與其分裂，不如團結，請再認真考慮

( Show Blocked User - 許業珩老母
阻撚住哂睇post 見一個block一個

為理念而戰嘅人，最後會戰勝為金錢而戰嘅人....

順便認清邊個係港獨派嘅同路人 邊啲係25
呢步棋真係高章

我睇唔到你有咩更好，至少你講自己之前出個Google Doc無人理你。
但關生出簽名Post出到五毛要冒名扮佢損佢聲譽仲成功因此封左一件。
仲有，係波台狗出黎搞事之前成件事正正常常。
波台狗+五毛一齊出簽名Post影響全個時事台之後就全世界一齊屌柒班反五毛。

老實講我唔係盲撐每個Post有長五毛List ，例如人瑞嗰啲真係好長，但至少關生個List真係唔算長，你地依家係有理無理總之見到有簽名Post就覺得阻要屌。

agger

CC台巴打想打撃五毛，我好理解，亦都好支持，但係有無諗過你哋整張咁Q長嘅list有乜用呢？

其實點解要打撃五毛呢？我諗無非係唔想佢哋：
1. 喺網絡上面㪚播歪理，
2. 無理霸佔網絡空間影響正常討論，
3. 進行其他不軌企圖，例如幫論壇趕客（已出現喺個別論壇）等等。

正如有部份巴打所講，依家啲五毛已經進化到有時扮中立，咁對於呢啲＂扮中立＂嘅言論，我哋係咪因為發言者係五毛，就要一概清除呢？

我個人覺得，所謂五毛名單裏面嘅人，當然有真係收錢發言嘅正宗五毛，同時亦可能有其他大中華膠、左膠因為以往發言嘅內容而俾人標籤嘅，係咪要全部都除之而後快呢？咁其他內容唔啱聽嘅巴打（口德撚、無口德撚、叫雞po、投票撚…等等）係咪全部要bam晒佢哋？或者block晒佢哋？

其實，我覺得要相信各位巴打嘅獨立思考，如果有五毛散播歪理，咪一齊鬧佢囉，如果個別五毛經常大發謬論，正常巴打都會block佢㗎啦！依家連登帳戶咁易開，你哋要整個黑名單，只會越整越長，不設實際…

倒不如叫連尼住加大每一個帳戶可以封鎖其他帳戶嘅限額（依家好似100？），有足夠限額，將啲有問題嘅帳戶，由每位巴打自行判斷去唔去block咪仲有效…

我幾撚時有po金剛捧呀而家
你on9架?
我一係屌柒一係cap圖

[突發]踢爆五毛特徵 防止各手足中伏(有參考例子)

講真關囝幾掂
好有行動力
真人應該係又大隻又靚仔既義士

第一個回覆已經要衝入黎屌你
咁你知自己有幾錯啦power off
道歉未

好波

屌你老母 你以為果條友真係抄名比人bam呀？
連狗講過抄名唔會bam人
條友係洗版比人bam咋
cc台真係弱智集中地

咁都好d
幫手勸勸你班手足
btw我都贊成你同牙off合作

即係青政本民前民族黨係三個組織黎
但又可以合作咁
大方向一致

仆街啦你玩分化
五毛狗

呢排我搵夠轉左行了
得番關Ching 希望佢加油

至於點解我當時影響力（不論正負面）都冇關囝咁大，皆因我行事低調，亦無佢咁積極狙擊，而唔係份list淨貼link無人理點點點，用google excel出list係有可取之處，而關囝佢本身亦有可取之處，只係做法上可以做得更好咁解，所以我覺得關囝你真係可以考慮吓我嘅意見建議，而唔好再沉淪喺罵戰之中。

關巴你屌緊power off我幫你手屌佢咋喎
作為你既支持者我真係忍唔住口

屌你老母阿古路五毛狗

有咩誤會, 我真心比你感動左

收到風阿古路同雜種好熟 影埋合照

呢個post啲波台user都屌柒bb chu, 十卜ching同阿古路呢三隻五毛
未撚見過咁正常既波台人

不了

係, 之前叫雜種上黎cc台望下
點知佢見到關巴反5毛嚇到笠水熜電腦
果次之後我都開始支持關巴

lm

贊唔贊成off囝同關囝出黎隻揪解決問題?

贊成
不了

我琴日果個post 都同民國開曬片啦
仲比條友當我係（自己人）咁統戰添
十足支那班網絡五毛咁 捧你上天再想你企邊

不了，一陣又明月搞基格劍

我唔會信你。除非你自刎明志啦五毛狗

又黎瑞和街對決

最後又要其中一個罰企

我信你咪得, 支持你呀

最多我贊助關巴一個精鋼keyboard, 應該唔會輸

對唔住
我quote錯
bb chu 十卜ching 阿古路絕對係五毛
但quote錯post

關愛座hunter我接受你既道歉

死開啦五毛狗扮fd

成堆狗屎垃圾走晒黎波台

LIHKG @ Android

想知關囝撈邊間保安公司 可以咁得閒長mon 連登

唔好嬲啦關巴, 雖然依個post已經無正評比你j
但係仲有我依隻五毛狗支持你

自己做保安ff其他人都係

咁你想表達咩?關你乜事呢

係人都知關巴你而家失業啦, 明屈你

波台同時事台第一日對立咩

我果間好嚴,
幫唔到你一齊搞港獨, sor

呢個好笑

牙連搞搞好喎 我驚第日係波台講野會去咗cc台個post

到時候又洗板

做乜柒
點解成個post都係關愛座係到講五毛

個post有bugs姐

cc台大佬做野洗你教？

捉毛最重要
邊個反捉毛 邊個就係五毛

捉五毛都要屌
你係咪五毛!

竟然無人撐關囝
連登已死

香港pt雞學到野未？

小學時事題會唔會考呢段新聞